係咪一句有咩就落去同前線講就大曬？

首先 ， 呢一句我絕對唔係針對勇武

我十分之尊重佢地 ， 但係每次一有啲咩意見/提議既時候

就緊有人講呢句野 「有咩就去前線講」

相信同我講呢句野既人都唔會係前線

只係一班太過於「不割」既人

無錯 其實前線做咩都係唔割

但係咪少少意見都聽唔入耳？

啲人就話要獨立思考

有好多人都相信前線決定，包括我

但係咪每一次有少少既失誤都唔可以從中檢討或者問因由

成日都話 核彈都唔割 無錯

但只不過係想搞清楚做每一件事背後既動機

絕非割蓆行為 就好似琴晚咁

又燒同仁堂又燒小米

過無耐就有人上嚟問點解

個post就一定有人話落去前線問..

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

我相信前線拎得條命出黎駁
做既野一定有佢既理由

乜撚野都問以為自己邊位

咁我想問你 係咪咁樣就代表同班和理非割？
我都話左 我呢個問題唔係針對勇武 我係針對緊一班好似你咁既人

小米大把人講左點解 唔知你地係選擇性失明定係分化撚

...我知 我係講緊岩岩行動既時候有人問點解就會有人話落去前線講 你係咪失明個個呀Ching

一直只係覺得
勇武做勇武既野
和理非做和理非既野

唔係和理非走去質疑勇武做既野

咁係喎 你咁叻知道點解但係又坐係到指指點點抵俾人串

［行動Post] 23/10 英領 House of Lords辯論集氣大會

大家包容下大家啦

你都識講岩岩行動個陣啦屌
即係前線重做緊野 你係度問問問前線會睇到？
叫你落前線問有咩問題

咁一開頭就緊係唔明點解咁做，
事後有人解釋番 之但係問下都好似反而要俾人割蓆咁
我知道勇武既付出係好大 我真心尊重佢地
有時有啲位係真係唔明點解要咁做 無人話要同佢地割
只係想搞清楚都要咁講

應該係話大部份留言都冇啲有建設性嘅內容

下呢間都燒？ 呢間係咪裝修錯啊？
如果裝修完俾人偷嘢邊個負責？

要知道前線可以做嘢嘅時間比較短
未必有時間去慢慢search間野嘅背景
如果真係想提意見
唔係淨係扔問題出嚟就算
要俾埋建議同埋可行方法先得

我覺得要體諒佢哋出嚟已經好大風險 短時間內就要決定裝唔裝修 現場唔係太多時間比佢哋討論
同時間又要防狗
如果單單淨係比一句批評出嚟 其實對佢哋都唔係幾公平 始終落手做好多原因要考慮

運動發展到今日每個人都有佢嘅角色 如果批評其他人做得唔好 不如去建議 睇下有冇改善空間
唔係就咁話你做錯乜乜乜就算
重點係可行建議

一班人無出街
又想刷存在感 扮參與
只好連登打飛機 做軍師

左膠港豬死全家女嘅俾人姦男嘅俾人雞姦

1 連登而家公認五毛mon po狗仲多過真手足
2 前線已經唔上連登
3 其他人覺得你冷氣軍師無撚用

小米大公話係有槍「假」速龍燒ga
其實我覺得你有咩可以tg講

依家連賽後檢討都唔得？
錯就要認，呢點係做人最基本既原則
一句去前線講之後就拒絕討論拒絕檢討，想點？

唔好下下為可能面對既「失敗」預先搵定「失敗原因」

做好自己嗰PART
鍾意打字指指點點既去做文宣去TWITTER
而唔係係到捉自己友錯處
如果前線真係聽你講只會綁手綁腳

我相信破壞得就有佢既原因
正如私了我都唔會去問點解

咁得閒攪清楚
不如去攪清楚612中信催淚彈同721警黑合作先

前線係連登係至高無上
任何意見都會比當作三毛/分化/差佬處理

又唔係成條街所有舖爛哂
根本前線一定有揀過

而我唔認為前線需要為自己既決定花時間同所謂自己人解釋

不分化不割蓆
建議樓主身先士卒去前線
用愛與和平感動前線
此post已完

事實係 如果你想 你真係可以去現場同前線手足比意見

啱呀 以為自己係萬中選人既軍師
管理既人才
你老奉做乜都要俾份REPORT佢
等佢有得分析
有得決定你做得啱定錯

講呢句說話既最大理由係想啲人唔好淨係做冷氣軍師 親身落場做戰場軍師仲好啦 你係度俾意見俾完聽既又唔係前線 點解唔直接落去親身同前線講? 係連登講你覺得有前線睇到? 冷氣軍師睇完又有咩用?

馬後檢討喇

仲話攬炒WO 少少野就笑痛
柒婆睇到都忍唔住笑

仲話攬炒WO 少少野就心痛
柒婆睇到都忍唔住笑

因為小米有個TG谷主比人拉左 失憶?

因為見到即討成日有人話走啦 散啦

一係就話 扔得差，做得唔好

一，前綫係唔會係果時上連登，你只係係度睇波

二，你睇直播梗係旁觀者清啦 前綫又多人又嘈又戴晒gear點會知咁多野 你就只係以一個旁觀既人指指點點仲要傳達唔到比佢地聽

連登脫節，前線唔睇連登，上咗連登咁耐唔係唔知下話
叫你去現場同前線講有咩問題
仲要唔講大公認證嘅“假速龍”燒舖，仲問得出一係戇鳩一係三毛啦

分化唔到架喇，尋日下午見分化唔到，夜晚見有位spin去位元堂屌米仲唔衝出嚟咩

次次一裝修 就逐間問點解
存在感↑↑↑↑

有出過去都知 ，時間緊迫
邊有咁多時間比你慢慢討論再做
係D軍師 睇住直播 ，多多意見

根本現場 你做咩 都唔會有人比意見 阻止
只會支持 同鼓勵

你有冇檢討過自己語氣用詞？

1 屌你老母，講撚咗唔好用火燒鋪
2 可接受，不完美，需改善，用水魔法都可以造成同一效果，唔會影響隔離鄰舍，畫面仲好睇啲添。不如用水魔法？

Ver1 2你揀邊個？
人哋唔聽你，其實你都一樣唔聽人啊。佢叫你落前線講，佢冇錯架。
建議係建議，人哋做唔做係人哋選擇。
你想做，你就自己親身去做。
點解人哋要聽你支笛？

我覺得兩邊都要聽下對方意見
先可以保持到不斷學習既ai咁既示威
唔好一句落去前線講就算數

我答你 係

本人宣佈 前線教正式成立！！

所以和理非當場幫手search

負皮

你個標題 語氣好少少得唔得

勇武做啲咩 唔會有意見 呢個係呢個運動 共識出黎
你問得個原因 就係質疑佢地做法
每次出黎都要處理呢啲 質疑 勇武成本好大
一早已明確 攬炒 焦土

你呢啲所謂唔割 又質疑個做法 個背後價值觀就係唔認同 先有質疑。
唔割係勇武做咩都唔應該要 challenge 佢地
由現場決定。

現場同勇武講係事實
在場勇武都需要商討，而唔係你地每人事後開post質疑勇武

尋晚油麻地RB有人話俾車過，有人話唔俾，討論完最後俾過係冇問題架
不過上連登屌勇武就一定冇撚用，落現場講最實際，冷氣軍師們收皮啦

有D咁既事
交左REPORT俾軍師睇未?

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

... 咁我想問下講呢句野既人語氣真係好好？

咁點解你唔真係落前線問一問呢，話唔定有人會解答你呢，軍c

人人上連登咩

我自己一路睇
後方有意見既原因好多時只係因為會令自己嗰PART難做

例如覺得咁拆法文宣難做 就屌哂鬼

幾時先肯認清楚 你揀得呢個位做 就有覺悟幫人執屎 唔係咩叫核彈都唔割

有咩資格要人顧你難唔難做
要前線一邊要做野一邊要顧你點諗

你係唔敢去衝 有包袱先係後方
唔係因為你叻而有人揀你做軍師

唔該唔好高高在上咁下下老奉問要人交REPORT

前線手足想點就點 再嘈掌你咀

唔好撚推了 講真話無人岩聽
同埋上面班人好似唔識中文咁
我都話係呢件事上唔係針對前線
我知道無論佢地做咩都要攬佢地 我唔撚想係分化勇武
我純粹想知道點解
我係講緊有一班好似上面個班咁既人
「有咩落去同前線講」
我相信就算係都唔止我自己一個咁樣諗
你地覺得唔岩聽就屌我三毛分化撚 幾撚戇鳩
少少唔同意見都聽唔撚落 早幾個月已經講連登啲人無獨立思考
講左幾樣野都俾人屌 最尾炒撚曬車 雖然我都有炒

推

咁落力屌手足
露撚晒底啦 搵過個ac啦

檢討唔係問題 但你呢到寫前線邊睇到 你真係以為700萬個香港人每人都有連登ac又好似你同我咁得閒日日上黎mon po咩？
的確 你唔滿意咪上前線同手足溝通 唔好係到欺善怕惡 為佢地怕俾人跟到ip又好唔得閒上黎又好 係到大大聲咁「討論」人地做得咩唔好

如果第一句就俾人質點解唔落前線問
一定係問得衰

如果肯放低自己身段 踩一踩自己先 應該唔洗俾人串

咪解釋咗俾你囉，又唔係好多人回post唔好同我講睇唔到

起底 三毛 block

雖然我認同多建議少批評，但問題係依家連登有班人係連建議都會話你指手劃腳，下下話人冷氣軍師，其實話人冷氣軍師既，自己咪又係冷氣軍師，佢真係當自己可以代表前線？

先前我見到有前線post話其實佢哋都會睇連登賽後檢討，好多野現場唔夠時間時間諗咁多，做完先返去上連登討論對錯，但依家有班人話前線做咩都一定無錯，所有反對意見既都係冷氣軍師佢哋提出既理由好多時都未可以令人信服，但又唔比人討論

雖然我平時都當灑果班係分化撚，但無可否認有好多呢d人

收皮啦 屌你老母

即係而家你知點解啦？
人地risk梗條命做嘢嗰時你班人就剩係識質疑唔自己research抵唔抵串？
和理非都識隔離開遮擋啦，有包袱要喺屋企咪搵料幫手解釋同文宣囉
一副大興問罪之師嘅態度講到自己唔割好難得咁，想人幾好態度回應你班鍵盤戰士呀

唉 你收撚皮啦 屌
講兩句 就屌哂鬼
上面個個都有point 你就係到屌鳩人無獨立思考

前線決定 就係個刻決定 唔係睇哂你啲質疑去決定
有咩落去同前線講 有咩咁語氣唔好？
呢個係事實 你接受唔到 咪去落去問囉 定係你一直歸係屋企？

郁啲就話人分化風向撚
但明明個運動全港都有份，傾吓策略大方向都唔得？
永遠得你哋一套啱，唔聽人意見，有武力就獨裁
似係你分化人多啲喎

點解要問點解要禁做
開po就直接講點解要做俾大家知咪得
傻閪就唔好亂開po

覺唔覺尋日清真寺之後就好多屌前線post

中資黨企罪有應得
有咩同前線講

因為真係極大量分化撚三毛
所以有時聽到呢啲說話唔使太認真
如果唔係好容易入咗不停同佢反駁嘅圈套
影響正常討論

要知道真係喺場運動入面嘅人 一早有共識
不割蓆 不分化

首先 就算今日唔撚係大公報出嚟問琴晚已經有人問緊
我唔撚理佢地係咪三毛定乜撚野
我講撚左 我呢個問題唔撚係針對前線勇武 我係想知點解咋屌你老尾 我都話撚左唔撚係同佢地割呀

Ching心水清

搞清楚唔係話前線冇錯，係話如果真心想件事好嘅就直接落前線講，係前線做嘢前提佢哋係唔係好過做完錯咗先講？

尋日兩個細路乜柒protect都冇拎住舊磚，我都叫佢哋放返低，如果冷氣軍師喺連登事後先出post“提醒”，嗰兩個細路今日話唔定上門俾狗拉咗啦，明唔明個問題係邊？

(金融戰線) 銀行紅簿仔、信用卡、樓按、保險、強積金

和理非發夢都唔得閒上連登啦 要睇地圖同狗位置 仲要上網咁慢
叫你落去同前線講有咩問題先？又唔係叫你收嗲
你係提出咗意見呀，但係個意見都唔可以有效傳比人一係就完場攞出嚟講/幫手足兜 一係就真係落去講

亦有啲人係直接屌裝修邊間邊間唔岩，屌你理解咗先出嚟屌啦 小米都唔裝修得？ 裝修錯係去道歉唔係割席呀

洗唔洗入紙申請排期先裝修？
我明白文宣係難做
但係問得點解係唔相信前線

你係咪冷氣軍師/卧底狗扮勇武屌人分化大家都唔知

因為前線已經少睇連登
所以落去講更好

同6月果個咩前線係咪沉迷權力個post 一鳩樣

即係點呀

都話 就算有時唔係裝修 直程係賽後檢討啲人都容不下另外一啲聲音 我呢番說話唔係同前線講 我係同緊連登班人講

智將

問題係，好多時我哋行到過去只會見到結果，“現場”發生既時間唔多，真正睇住時件發生既人其實唔多，所謂既事後檢討，其實即係下一次既事前準備

認同你前面個part呀Ching 呢啲先叫討論架嘛
上面個啲一開波就屌鳩人三毛分化

［突發］連登體散水民意述生成器！！！

終於見到啲有用留言

嗱，咁講就唔岩
咩叫勇武做勇武既野
和理非做和理非既野
咁勇武係咪自己做完野自己做翻文宣先
進場退場都唔洗和理非醒配合先

當時仲上緊網ga人同你掌握情況一樣都係睇live做冷氣軍師。

咁ga時候你問一d仲上緊連燈ga人，大家有咩資訊答你？

叫你出去問前線啦！完全合理

而家係未係到開個post就大曬，你當自己係咩人？

各自努力原來係口號
如果我冇出嗰兩個細路話唔定掟埋磚喇屌你，講咗幾多次出去唔係鳩企係要時刻留意身邊，我尋日就提咗嗰兩個細路，如果有埋樓主同你話唔定救埋其他人啦

邊個支槍對住自己人既我就屌
邊個覺得自己高級過自己人既我都屌

咁你明白點解叫你上前線講未呀

尤其是前線真係少睇連登

咁你覺得人地岀黎做野…你睇唔過眼 你即刻係到講/屌 有咩意思？除左影響軍心 做到咩？ 有上過前線就知根本無時間上連登 有時間都上tg睇消息啦
仲未計行動日一定好多5毛

你係要檢討既 就第日開個post傾

唔係和理非走去質疑勇武做既野

希望你睇得閒呢句

我都唔知你UP乜撚

小米個啲好撚小事姐認真
中資依點都夠哂理由啦
不如建議下前線應該有目的咁行動、快閃完離開、唔洗保護和理非(大家都係手足，唔洗特登話保護邊個勇武都好重要，唔需要太多犧牲諗法)仲好啦

我明白你點解咁嬲。

但上連登，真係唔需要咁認真
記住，班狗/5毛可以開500個account ，用500個分身去reply，你睇嘅回應，可能有5成係班狗黎分化我哋

我相信真正嘅勇武，係會接受意見。好似而家，仲有冇人圍警署，做咁低效益嘅事？

請繼續用關心嘅態度，向前線作出建設性嘅建議，我相信真正嘅勇武手足，係會收到的。

至於喬裝嘅勇武，我哋控制唔到佢哋做乜。而且佢哋做乜，都唔會比人拉，所以不需要理會佢哋。

請繼續用關心嘅態度，向前線作出建設性嘅建議

紅字同意
黃字有保留

和理非可以用
勇武protocol（上前線）
質疑勇武

勇武亦可以用
和理非protocol（民意）
質疑和理非

果啲五毛黎架

咁和理非有問題唔同意唔了解
就一句叫人自己落場算點先

覺得用火裝修呢點可以檢討下，個運動過左咁耐都仲行到落去係因為我地會自我反省同檢討咩野應該/唔應該做，和理非同勇武相信都係有智慧嘅人，如果可以傾下咩野應該做/唔做咁分化撚先無位企

利申唔割

係呀，接受呀，我都係嗰句：現場講囉

講呢啲野既人實際上就係同和理非割蓆

我覺得係玩創左個心
班學生哥無乜自制力，當中一個話燒就成班一齊上

其實前線好多人唔上連登

同仁堂 = 一級國企
小米 = 黨企
東亞 = 李國寶 李國章

唔撚知點用就自己去google
唔係個個好似樓主你咁無知 又唔讀書
就想搞低級分化

呀sir
屌你老母
拉

戇鳩

其實提出意見唔代表無出 例如對於燒舖一事大家覺得唔好燒因爲火控制唔到燒埋上民居易搞出事 建議用水 但係大家就一句上前線自己講撻埋嚟
有上前線同有係燒舖現場係兩回事 同樣地 無係燒舖現場亦唔等於無上前線 只不過個一刻唔係現場 提出意見就比人話割 分化 五毛

學你老母咩

前線 賽中檢討慢慢退
結果大家雞飛狗走
你又會唔會話「大家容不下另外一D聲音」

(拉)乜撚叫核彈都唔割啊樓主，講你最唔撚鍾意果句，你落去同前線講囉垃圾

前線其實有睇，我有留意架

一睇就知你係分化撚

可能啲人語氣講得差啦
但係我覺得唔係質疑 而係要了解要知 大家同一條船 知道大家做緊咩好緊要

負評

人地講事實都鬧？

其實你有無去過現場？我去親裝修現場見到既係
1. 和理非拍手支持
2. 遊行人士無視
3. 中年人士幫手擔遮
我完全睇唔到有人係話反對裝修，咁究竟樓主係冷氣軍師定on9仔？

燒舖係講緊黑警下午由尖沙咀推進完去到太子，手足再重新佔旺角同油麻地，當中黑警仲要翻掃過，你話遊行緊去唔到嗰個位算，但當時已經係完咗進入陣地戰階段

當時唔少唔係black bloc而係街坊裝，依班就叫和理非，你哋依班叫冷氣軍師

文宣係和理非做嘅野和

你地只係我啲馬仔
叫你衝就衝
做撚錯就屌鳩你
點改善？ 我 唔 撚 知 !

冷氣軍師落去同前線講

講得出呢句既人可能冇出過去, 好多次裝修係唔同人唔同地點同時發生, 有時你收到風趕到去現場已經裝修完, 我係咪要同道閘講叫佢頂住?

叫你支槍對外唔好對外

#50應該啱你睇 係我第2D回覆黎

有意見≠槍口對自己人
之前有次前線差啲鶳錯個廢中，有啲人傳下傳下講咗佢做臥狗，搞到勇武手足沖曬過嚟，其實只係普通一個返唔到屋企發脾氣嘅阿叔，咁大家咪即刻上前同佢哋講咩事囉。
但唔係次次咁好彩呢啲事喺正自己身邊發生、可以現場同前線溝通㗎嘛，咁見到有地方做得唔夠好要改善咪上網討論囉。

和理非同文宣手足已經好努力幫大家解釋，但未必每一次都兜到，所以想大家做嘢嗰陣諗清楚少少姐，唔係割蓆喎而家。

係，人人都係咁高咁大，差在有落場同無落場，企係乜風險都無就出少句聲，話人無腦話人蠢就最 on8

內

和理非又幫你哋做埋去遊行
前線又幫你哋食煙
到換完裝準備走都頂唔順幫你哋做埋哨兵睇水

你哋爭下氣啦

其實做乜都有人覺得岩覺得錯架啦
最後乜都做唔到 不如齊齊返屋企做男屍上網吹水咪算

真 班前線咁容易就押哂錢途前途生命自由出去
擺明比人煽動玩創左個心
我地呢啲軍師最清楚
一定要畫面靚

我見到前線爆既時候，係會有check間鋪，其實爆錯既好少，好難遇到，但依家係風氣問題，正常爆錯一兩間係好正常既事，只要講句，不完美但唔割，冷處理就得，但依家就搞成兩派互屌自己搞大件事，再迫人話一定做得啱，就正如呢個post，其實屌既係冷氣分化撚，但就又比人騎劫做屌前線

咁如果全部軍師都肯落場 相信每個地方都一定有軍師
到時就係現場嗰個軍師決定

不過唔係現場既都係冇權過問

我意思唔係話裝修唔好, 而係見到有其他意見唔好屌左先, 如果你次次都出去但我屌你冷氣軍師你會點諗?

利申: 琴日親眼睇住兩個自己友差啲打交, 就係因為一有唔同意見就屌

燒舖講緊尋晚陣地戰階段，講咗咁耐唔好鳩企要時刻留意周邊，你仲講咩

對返焦啦，樓主講緊“唔好叫冷氣軍師落現場提點”

樓主唔係咁既意思, 唔好偷換概念

？？？？？？？？？？？？

都係個句 出左去亦都唔代表一定會見到曬所有現場 可能個一刻係另一條街裝修緊另一間呢 可能係另一條街做緊文宣呢
我嘅意思係唔好永遠一句 上前線自己講 撻埋去 有用嘅意見其實係可以聽 可以一齊討論 可能提出個個人係文宣組 可能個個人係街坊 甚至可能係已被捕人士出唔到去 你唔會知提出意見嘅係咩人 咩原因上唔到去甚至已經上左 當然有可能係冷氣軍師啦
永遠都係咁嘅態度 其實大家會唔敢再比意見

你上連登都知裝修裝開邊幾間 你咁想勸又唔見你組人去勸 唔洗多 一間你四五個人去勸就得 一個區二十間到 你每次要100人已經阻到好多
連登咁多唔滿意裝修既非冷氣軍師

人地意思係咁, 當係連登見到唔同意見既時候, 試下理性討論先, 唔好一見到唔岩聽就叫人冷氣軍師落去同線講

利申: 俾人屌過五毛, 冷氣軍師, 國安, 激進派, 黑警

冷氣軍師收皮

係 你係抵俾人串

你又知我冇落去勸過?

舉完美國旗未呀dllm

信你就死得啦樓主死左膠屌你老母問問問

針對返啦，尋晚燒同仁堂已經係陣地戰階段，亞皆老街喎
如果話唔好燒舖嘅連登仔都有落堂，我相信一定會勸到

屌佢真係以爲冷氣軍師呢個字係讚佢軍師指點江山
重點係冷氣兩個字啊

我就覺得
大家平起平坐
一個係現場一個唔係
唔係現場嗰個冇咩資格俾意見

因為你只係睇畫面
你唔了解現場點解會有咁既決定

其實現場係有軍師
而亦一定係有經過決定呢個步驟
因為唔係成條街無差別咁裝修
叫你落場就係等你有得參與決定而唔係係到馬後炮

咁我好D 淨係五毛 黑警同分化撚

俾人話國安真係幾攪笑
好想知你衰乜

幾時組埋啲連登軍師

腐皮 不推文 上一頁

好似係咩香園圍個堆post懷疑佢地冇實際證據 即刻升級變國安

我諗倒轉左概念 實際而有用既意見無人會反對 大多屌冷氣軍師係擺明脫離現面同埋戇尻

要聽人地意見係好重要
重點係你嘅意見要建基於你對做緊嘅嘢有全面了解
嗰啲有營養嘅意見我相信手足都會聽

唉 同仁堂係例子嚟
我嘅重點係有用嘅意見可以聽 可以一齊討論 而唔係淨係叫人上前線講 呢句係幫唔到任何事

Morning sir

我叫你組隊落去勸 呢度有好多同你相同理念而又會落場既人

不了, 我本身有隊

前線就係教主，
教主想做乜就做乜，你班教徒無資格說三道四

所以我嘅意思係 提出有用嘅意見係可以聽 例如 有人提出可以用水好過用火 呢啲意見係值得討論下 而唔係淨係講句 上前線自己講 因爲呢句野其實係無任何幫助 個個人真係冷氣軍師嘅唔會聽你講上去 但係如果個個真係有份一齊做野嘅人只會比你呢句傷到

咁你即係落左前線問未？對方俾咩回答你？

咁勸掂左幾多次

無勸, 不反對裝修

只係唔想見到成班人一有唔同意見就冷氣軍師

知唔知人地辛苦左成日番到屋企上網仲要俾自己人屌係咩心情?

14年我就係咁放棄高登

樓主可以繼續請客食飯，各自爬山。
前線付出同犧牲都係最多最多，後勤只宜提供參考建議。

我每次都係和理非 我唔會割佢地既行為 因為佢地會有風險比人拉 而你冇

同意

多謝前線

前線多謝前前線

講起失明 其實可唔可以唔好剪咗交通燈啲線 失明人士需要靠聲過馬路 下次噴黑佢即可啦

個撚個都上連登咩

對於今日大量post講同一樣野「火魔法有可能燒到民居」
同時得出同一結論「唔可以再用火魔法」
甚至呼籲人割席「前線已經失控！」
或者刻意引起更多罵戰「唔同意我嘅人快d出黎反駁我！」

本人confirm係引風向post

建議回應：

_________________________________________

「好多人已經為呢件事付出好多，現在唔係指責或者割席嘅時候」。

以下為傷勢照片，或會引起嚴重不安，查看前請務必做好心理準備。

左腳傷勢：
右手傷勢：

屌好同意呀

著名五毛 朋友你仲未block?

你地夠成日屌和理非唱歌摺紙膠啦

琴日手足拆小米個陣有人話唔好拆小米
民企黎
之後和理非話佢同華為一撚樣都係中共野
仲解釋埋點解拆小米
前線由頭到尾淨係拆舖 解釋俾和理非做
所以連登真係平行世界到不得了

你都on9嘅
前線好多時都係即場討論做決定
你有意見你唔同前線講
同後面班和理非講有鬼用
係唔係你唔敢上前線討論渣

因為佢地做野連登勇武想做又唔夠膽做嘅野
所以係神聖不可侵犯

咁呢樣係勇武唔啱
我只係想兩邊唔好互屌

ok

我見唔到樓主有邊句係反對裝修

咁點解你死都唔肯落去同前線分享意見先，有冇咩特別原因？

和理非根本冇屌勇武
一直又氹又呵都係想勸佢地行動節制d
但次次俾人一句屌你老母左膠五毛分化撚得埋黎

明明大家都為件事好
前幾個月討論有來有往大家合作得好好
依家一唔贊成裝修放火就瘋狂負皮+狂屌
真心問依家係邊個割緊邊個?

不過明顯都有好撚多極端acc分化緊